求元朗事件完整時間線

見到facebook啲50cent話係自己友用水喉射人先
但琴日睇立場live好似係牛屎佬打咗一波之後先有人用水喉
想反擊啲人但係冇source 求整理

今朝警方發言人話見唔到有武器，所以收隊，明晒啦

向Law Society投訴何君堯條仆街

push

Push

pushh

唔係5毛

閘內d人仲挑釁真係有病

得個閘隔開仲挑釁

自己睇立場啦屌你
求證真相仲要問人攞懶人包

無論邊個媒體報元朗單野，都知道發生咩事
班5毛講射水挑釁人地先
個撚個隻眼都見到射水係想阻止鄉黑打人